{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 울주군 헤라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前11時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 1名追加料金が発生する場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しができませんので、ご注意ください。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要になる場合があり、これを持参しない場合、入室拒否及び払い戻しは不可能な事項が発生することがあります。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は静かにお過ごしください。夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能になることがあります。 また、客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1名追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、1名追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要になる場合があります。身分証明書を持参しない場合、入室拒否及び払い戻しは不可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間はどう過ごせばいいですか？",
            "answer": "夜間は静かにお過ごしください。夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 468
    }
}